個個見到BNO都扯曬旗

勇武手足心灰意冷想移民我明白 但係你班友日日做冷氣軍師 平時有冇事都第一個走 係咁同我講要移民 你地好撚叻呀 好有骨氣呀 儘管屌尻我分化撚 我就點都唔會走 香港係我屋企 成日話抗爭抗爭 想搬撚曬去英國抗爭？

我們要相信黨，相信國家，香港已經回歸正常了，暴徒們不要再搞破壞了

香港人全部走曬之後連個香港都冇咗 仲可以傳承啲乜？

係咁叫走果班傳承乜撚野？
傳承香港人走精面你死你事投機主義？

出黎果班10個9個都走唔撚到架

到咗英國，會開間網店俾你地手足買野

樓主on撚9 香港人要學猶太人咁復國架

香港人既存在係因為土地叫香港？

Then tell me what you can do/make contributions to when you are not in Hong Kong? 你咁講嘅話所有勇武都唔洗岀嚟啦 全部靠思想傳承好冇？